\section{6ST}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6ST}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
6 & Parkour & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 1 & 1.52 & 1 & 1.52 & 0.0152 \\ \hline 
10 & KUBB & 1 & 1.52 & 2 & 3.03 & 0.0303 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 2 & 3.03 & 0.0303 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 1 & 1.52 & 3 & 4.55 & 0.0455 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 7 & 10.61 & 10 & 15.15 & 0.1515 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 10 & 15.15 & 0.1515 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 10 & 15.15 & 0.1515 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 2 & 3.03 & 12 & 18.18 & 0.1818 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 1 & 1.52 & 13 & 19.70 & 0.1970 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 8 & 12.12 & 21 & 31.82 & 0.3182 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 21 & 31.82 & 0.3182 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 21 & 31.82 & 0.3182 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 0 & 0.00 & 21 & 31.82 & 0.3182 \\ \hline 
22 & Manicure & 8 & 12.12 & 29 & 43.94 & 0.4394 \\ \hline 
23 & Make-up & 7 & 10.61 & 36 & 54.55 & 0.5455 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 8 & 12.12 & 44 & 66.67 & 0.6667 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 1 & 1.52 & 45 & 68.18 & 0.6818 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 1 & 1.52 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 46 & 69.70 & 0.6970 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 1 & 1.52 & 47 & 71.21 & 0.7121 \\ \hline 
29 & Lan Party & 3 & 4.55 & 50 & 75.76 & 0.7576 \\ \hline 
30 & Oberonn & 1 & 1.52 & 51 & 77.27 & 0.7727 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 51 & 77.27 & 0.7727 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 1 & 1.52 & 52 & 78.79 & 0.7879 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 1 & 1.52 & 53 & 80.30 & 0.8030 \\ \hline 
34 & Pictionary & 1 & 1.52 & 54 & 81.82 & 0.8182 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 9 & 13.64 & 63 & 95.45 & 0.9545 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 63 & 95.45 & 0.9545 \\ \hline 
37 & Poker & 3 & 4.55 & 66 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 66 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6ST},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,0) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,1) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,1) (Tattoo \& Tribal Art,7) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,2) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,8) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,8) (Make-up,7) (Haarvlechten,8) (Feestkapsels,1) (Aperitiefhapjes,1) (Improvisatie,0) (Kortfilm,1) (Lan Party,3) (Oberonn,1) (Schaken,0) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,1) (Pictionary,1) (Trivial Pursuit,9) (Applets,0) (Poker,3) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6ST},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,0) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,1) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,1) (Tattoo \& Tribal Art,7) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,2) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,8) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,0) (Manicure,8) (Make-up,7) (Haarvlechten,8) (Feestkapsels,1) (Aperitiefhapjes,1) (Improvisatie,0) (Kortfilm,1) (Lan Party,3) (Oberonn,1) (Schaken,0) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,1) (Pictionary,1) (Trivial Pursuit,9) (Applets,0) (Poker,3) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Muziekodroom, Ragga, NIA, Capoeira, Parkour, MMA, Buikdansen, Wii Just Dance, Blutsen en builen, Striptekenen, Breien en haken, City Golf, Japanse tuin, Improvisatie, Schaken, Applets..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Trivial Pursuit..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6ST, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Trivial Pursuit.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
